落咗去飲酒

依幾日都唔係瞓得好好
唉
點會諗到 依家香港會變成咁